[博屌]真心覺得姜濤啲歌好聽過林家謙

我知道呢個topic同博屌冇分叫,希望各位屌細力啲

話說因為前幾日叱咤同連登討論嘅關係,所以都想聽下林家謙嘅歌(我playlist入面嘅廣東歌仲係停留喺張國榮同eason嘅年代)

咁我就喺youtube music搵咗幾首應該係最hit嗰幾首,分別係拼命無恙,一人之境同下一位前度

頭兩首都覺得都還可以,雖然唔會中意聽但都唔覺得難聽,但下一位前度真係搞唔掂

因為我原意係想搵啲新嘅廣東歌聽下,叫做支持下香港本地音樂,所以都順手搵埋姜濤啲歌聽,話曬都拎咗最喜愛的男歌手

一聽之下雖然都唔係話好好聽(我聽咗蒙著嘴同亞特蘭提斯),但覺得點都係易入口過林家謙,於是上連登search下,就發現自己好似去咗平行時空咁

所以出個po問下到底係林家謙有啲好歌我未聽過定還是係其實有巴打都同我有類似嘅感覺

最後希望大家屌細力啲,以上係個人感受細佬係虛心求教

潛水

聽歌依d個人口味都嘈咁耐
唔通我鐘意聽忐忑 你唔鐘意 又要嘈咩

各有各聽, wfc

口味嘅野點指教你

睇你著重既係咩
林家謙既創作好好 編曲係香港嚟講算新、特別
但唱法唔係人人接受／鍾意
好似蘇打綠青峰咁 鍾意既會好鍾意 憎既會好憎
姜濤既歌就係一般流行歌曲 易入耳啲係正常

因為我其實係想搵啲新嘅廣東歌聽,所以希望大家屌完之後都留底啲自己覺得好聽嘅歌

林家謙作比姜濤唱咪得囉

連登仔會話鍾意聽姜濤嘅人係睇歌唔係聽歌 要鍾意林家謙棟喺度唱先叫有品味，不過wfc連登仔意見，連登有幾多人鍾意kpop？你再睇下全世界kpop紅到點

呢幾日都聽多左 我覺得3個入面jer最好聽